王騎大哥請進

阿朗萬歲，矮仔美斯含我條𨳍，𨳒你老母！

反麻狗王騎我𨳒你老母

麻友萬歲！！！！！

麻友係女神！

對！

雞界女神

G

25

王騎反郎反到迷郎
你沈埋船